有冇絲打可以解答到佢呢個問題？

仲要話非處不呃

所以個問題係邊
佢又冇呃你話做佢女朋友
佢由頭到尾都只係話想同你扑嘢